問藍絲, 你地撐政務司定撐警察?

政務司
警察

撐警=反中央反共

去藍屍集中營YAHOO就知
全部屌哂鬼鬧爆張建宗

呢度邊有藍絲
應該問五毛
你老細今次要你撐邊一邊

我估唔到有警察公然去反中央任命官員，事件等同反中央，應該直送國內審判。 中聯辦應該對此行為定性為顛覆國家政權，方可平息愛國人民心中怒火。

邊個俾錢我就撐邊個

利申：藍斯

我睇到有親政府極端主義page係屌張建宗

我老豆老母仲係要撐警
我屌佢地即係反中央啦? 即刻冇聲出

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

反張建宗即係反政府即係反中啦！

無上面點頭佢會講依d說話咩